
##### NOAHemmmme  
&emsp;看完了，有点🍋<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1710楼  
&emsp;2020-03-19 17:53  
***
##### 第无数个呵呵哒  
&emsp;嗝~吃柠檬吃饱了  
&emsp;1711楼  
&emsp;2020-03-19 17:59  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;自虐狂决定来自我伤害了。随缘更新  
  
<a href="http://jump2.bdimg.com/safecheck/index?url=x+Z5mMbGPAs95UolpNuq+CwM2BpViN6QF0BYrUCVRu9UmC8zBYu8bWPMlUqvoABogRcdvbe2ApbITGYH03/rkg=="  target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow"  class="j-no-opener-url" >http://tieba.baidu.com/p/6559118118?share=</a><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >9105&amp;fr=share&amp;unique=0183D2C736464D829CB1A6BE66738FFB&amp;st=1584615917&amp;client_type=1&amp;client_version=11.2.1&amp;sfc=copy  
&emsp;1712楼  
&emsp;2020-03-19 19:07  
***
##### 星空使者-  
&emsp;终于看完了，羡慕浩爷，要好好的在一起啊！  
&emsp;1713楼  
&emsp;2020-03-19 19:24  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;根据水楼守恒定律，一旦lz开了新帖，那么旧帖的氵率将趋近于零<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1714楼  
&emsp;2020-03-19 19:31  
***
##### Kongou_光子呀  
&emsp;顶  
&emsp;1715楼  
&emsp;2020-03-19 19:34  
***
##### NOAHemmmme  
&emsp;gkd<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1716楼  
&emsp;2020-03-19 19:50  
***
##### 我不是破烂<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;翘课来看楼主的帖子  
&emsp;1717楼  
&emsp;2020-03-19 19:54  
***
##### 亚历三世<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝你们幸福  
&emsp;1718楼  
&emsp;2020-03-19 20:06  
***
##### komiya<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;氵  
&emsp;1719楼  
&emsp;2020-03-19 20:51  
***
##### 我不是破烂<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;花了两小时从一楼看到1719楼。我只想说浩爷**，会一直关注  
&emsp;1720楼  
&emsp;2020-03-19 20:58>
> ###### 🎅火火:  
> +1
  
***
##### 游戏天才<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;水水水  
&emsp;1721楼  
&emsp;2020-03-19 23:26  
***
##### GENNRLIME  
&emsp;好久没来看了，过来稍微氵一下lz别生气呀<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1722楼  
&emsp;2020-03-20 00:57  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;1723楼  
&emsp;2020-03-20 07:18  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;昨天晚上可谓喜忧参半……我的E盘宏观经济学文件夹被清空，被说了很多糗事，然后听到了丫头对我的深情告白，还有昨晚对我的娇惯……怎么说呢  
&emsp;1724楼  
&emsp;2020-03-20 08:09>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 比起生气和尴尬，爱意和甜蜜更多一些吧……反正丫头她最喜欢我了www我超级自豪的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon22.png" >
>
> ###### 龙腾的反抗者:  
> 你的学习资料被清空了？
>
> ###### 遂愿º 回复 我家的小雨浩: 
> lz高中就学宏经吗？
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 遂愿º: 
> 嘘嘘嘘<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 沙雕村雕村长:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 黑夜下的星空✨:  
> 看来楼主以后也是要跟你爸爸一样去财经学校吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 李泽浩02:  
> 看了这么长时间一直没回复，知道我发现楼主的宏观经济学以后。楼主祝你幸福，这么努力一定能给你妹妹一个美好的未来的，加油！
  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;早上好啊  
&emsp;1725楼  
&emsp;2020-03-20 08:23  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>T-T<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;上课了  
&emsp;1726楼  
&emsp;2020-03-20 08:30  
***
##### 黄毛爷<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-18.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;上课了  
&emsp;1727楼  
&emsp;2020-03-20 08:35  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早  
&emsp;1729楼  
&emsp;2020-03-20 09:33  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;明天考一整天的试，六门学科我哭了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >虽然不难，但是不能抱着丫头考……QAQ没有丫头我要死了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >  
&emsp;1730楼  
&emsp;2020-03-20 12:04>
> ###### 圣品天元笔:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >同考试
>
> ###### 245℃:  
> 大一还没女朋友的我酸死了🍋<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;啧啧啧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >  
&emsp;1731楼  
&emsp;2020-03-20 12:17  
***
##### 想要个妹妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;来了来了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1732楼  
&emsp;2020-03-20 13:05  
***
##### 不堪的伤<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;看完了，祝lz和妹妹99  
&emsp;1733楼  
&emsp;2020-03-20 13:45  
***
##### 东京喰种海贼王  
&emsp;dd，有这样的妹妹真好<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1735楼  
&emsp;2020-03-20 15:02  
***
##### 唐尼玛<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;新人氵贴<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1736楼  
&emsp;2020-03-20 15:19>
> ###### 鹓鶵纸鸢:  
> 同是新人<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 月下上班族♤:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >新人加一（头像坏气氛。。。）
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>印象派蒙<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;下午好氵<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1737楼  
&emsp;2020-03-20 15:53  
***
##### 崩溃的才  
&emsp;下午好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1738楼  
&emsp;2020-03-20 16:05  
***
##### 唐尼玛<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;下午好<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1739楼  
&emsp;2020-03-20 16:08  
***
##### 想要个妹妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;下午好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1740楼  
&emsp;2020-03-20 16:22  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;下午一口气四首指弹曲子……手指接近报废<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >还有在录音的时候不小心打到丫头了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >  
&emsp;1741楼  
&emsp;2020-03-20 16:59>
> ###### qwsjdhdhdh:  
> 注意安慰下妹妹
>
> ###### 食文化是拒绝的:  
> 安慰<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***